其實手機俠個作者係咪痴線 點解可以寫出如此驚世駭俗嘅作品

我睇完動畫之後成個人震撼到呆咗
久久不能平伏
簡直可以堪稱本世紀第二神作

利申第一係刀劍

喺佢講出自己未成年唔結得婚之後
我：

剩係「SLIP 」 都已經夠上神台 ！

樓主SLIP

係
完全癲覆咗我嘅認知同常識

仆街我玩完喇

你未睇過？
睇過就知我呢個認真po嚟

名偵探冬夜

你做咗咩得罪佢

我撚知
膠po貼都算
起碼佢冇講錯
認真po都貼就真心灰撚咗

呢套真係世界級垃撚圾

劇情真係好垃圾
但係唔知點解每次諗起或者同fd講起都會覺得好好笑
呢套嘅魅力就係喺呢度

GPS定位放技好癲

作者個腦

佢解釋slip個原理我都唔多日月

唔多明

作者個腦slip

近排冇野做 喺netflix見到佢彈出嚟 所以睇返 真係笑撚到仆街
極度on9 睇到好撚尷尬 但係又幾好笑